點可以用AJAX同時可以 browswer previous page ?

高手請出招

唔明你講乜 英文又有錯

姐係用ajax refresh 一 part, 例如連登 熱門, press 今日熱門, 之後用 browser 左上 previous page 去番 即時熱門... 點做?

Angular / React / Vue

pure JavaScript 同 if else ko左

搭時光機去十年前問啦

iframe...

方法1, hash , 如 方js 食個hash再ajax 番hot-topics, 每個ajax state 都整一個url #比佢 如#hot-topics, #latest-topics, 咁就back 到
方法2, 無hash 版, 即係html 5 既history API, 可以用js 改個address bar URL而唔會refresh 整頁，要配合web server url rewrite 比人direct access, redirect 番 server 無的 /latest-topics 比個index.html 去handle

再唔明揾下history api Ajax

cookie/localStorage 會唔會方便d？ 會唔會有咩問題？我見ajax要previous page都幾複雜

Cookie and local storage 好唔 scalable....

我既方法係 history.pushState

mark an answer

表現止係上一頁, 實際去左第二頁

表面